[CCTVB 10:27] 政府總部各入口已封閉 政府籲公務員不要前往政總

政府總部各入口現已封閉，政府呼籲公務員不要前往政總，已回到政總的繼續留在辦公室內。

政府總部各入口封閉 行政署籲政府人員勿前往政總
2019-06-12 HKT 10:20

政府行政署表示，因應添馬政府總部附近道路嚴重阻塞及警方的安排，政府總部各入口現已封閉，直至另行通知。

行政署呼籲各政府人員請勿繼續前往總部，而已返回政府總部的同事，繼續留在辦公室內，直至另行通知。

現場需要物資 -
1) 生理鹽水
2) 頭盔
3) 保鮮紙
4) 口罩
5) 膠布